廢中、廢老應該全力支持不合作運動

麻煩發出去，俾多啲廢中、廢老知道。當初佢地616走上街，到而家俾老共反撲，直入思想改造，試圖引起兩代仇恨矛盾。而家班後生仔夠膽企出嚟，將稅局、出入境大樓進行洗樓式抗爭，其實係需要更多廢中支持。理由有兩個，一. 比年青人知道其實老一輩係撐緊佢地。
二. 社會一般人會更易接受呢種不合作運動。

尋晚個夢係記得咁多到。

唔好再睇剪接既洗腦新聞TBB, 中年們, 長輩們，上utube啦, 而且有AV睇, 好睇過TBB